足壇有邊d人係子承父業都踢得幾出色？

見啊碧咸哥d仔都唔點踢波
施蒙尼個仔算o唔ok?

舒米高

馬甸尼

夏蘭特

拖舟

林柏特

打龍果個？
三號龍？

Hagi

兄弟反而有
托迪同托度係都好出色

佢仲勁過老豆

施薩·馬甸尼（意大利語：Cesare Maldini，1932年2月5日－2016年4月3日），意大利足球教練，著名球星保羅·馬甸尼的父親。

保羅·施薩·馬甸尼（意大利語：Paolo Cesare Maldini，1968年6月26日－），出生於米蘭，意大利已退役職業足球員，意大利足球傳奇巨星之一。曾長期擔任意大利隊和AC米蘭隊的隊長；被認為是世界足壇最偉大的足球後衛之一。是AC米蘭和意大利足球歷史上的旗幟人物之一，被譽為「天生的領袖」。他能出任左閘或中衛。他自青年隊開始直到退役的三十一年足球生涯中一直效力於AC米蘭隊，為球隊上陣超過900次。退役後，AC米蘭將他的3號球衣也一併封存，3號球衣只有他的兒子可以繼承。

奧高查
伊禾比

布斯基斯

提亞高艾簡拿達

馬高斯阿朗素

施丹
賓周馬

CCC尼

Hazard四兄弟

c朗啦

下？賓周馬你都唔識
好打極有限

杜林 阿朗素

我錯

據聞4弟天份仲勁過大佬

係世三自已認證 btw先十歲